最近有啲失焦係啲狗到，要集中清算林鄭政府！

建議做番啲文宣反駁林鄭「已回應五大訴求」
唔好比佢走得甩，唔好比佢卸走始作俑者既全責！

警察係國家機械，你抗爭點都skip唔到。
如果想話對準政權，警察就係政權一部分